香港這一天 前「一哥」從政 唱好協商民主

香港這一天 前「一哥」從政 唱好協商民主
眾新聞 19 views

SUBSCRIBED
00
Streamed live 16 hours ago香港這一天 16-Mar-2018
前「一哥」從政 唱好協商民主

前警務處處長曾偉雄成為新一批全國政協委員，出席完人大政協大會後，接受香港電台訪問，讚揚內地協商民主，可補西方民主制度不足。楊健興分析「一哥」言論，大家點睇？

協商獨裁可以彌補民主

民主到全票當選